[{"question": "https://www.zhihu.com/question/292862228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292862228/answer/520844903", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u4e00\u76f4\u6df1\u57cb\u5fc3\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/498945020", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264186020", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264186020/answer/524739650", "content": "\n\u4f60\u8d5e\u540c\u5a5a\u524d\u6027\u884c\u4e3a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28783772", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28783772/answer/541332508", "content": "\n\u751f\u5728\u663e\u8d6b\u7684\u5bb6\u65cf\u91cc\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37055410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37055410/answer/489090473", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u6027\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff0c\u5c24\u5176\u662f\u7537\u5973\u5173\u7cfb\u7684\u9ed1\u6697\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265685142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265685142/answer/505350241", "content": "\n\u7537\u751f\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u4f1a\u5bf9\u5973\u751f\u771f\u6b63\u5931\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297471751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297471751/answer/508382968", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u7684\u6c7d\u8f66\u57fa\u7840\u77e5\u8bc6\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263711126", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263711126/answer/540537484", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u5927\u4f17\u9ed8\u8ba4\u79d1\u5b66\u5bb6\u641e\u61c2\u4e86\uff0c\u5b9e\u9645\u4e0a\u6ca1\u4eba\u80fd\u89e3\u91ca\u6e05\u695a\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46955624", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46955624/answer/506519993", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u5973\u6027\u662f\u8fc7\u4e86 35 \u5c81\u8fd8\u5355\u8eab\u672a\u5a5a\u7684\uff1f\u751f\u6d3b\u72b6\u6001\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22779450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22779450/answer/541807337", "content": "\n\u600e\u6837\u901a\u8fc7\u81ea\u5df1\u7684\u52aa\u529b\u8fdb\u5165\u5230\u9ad8\u7ea7\u9636\u5c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303687189", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303687189/answer/542049981", "content": "\n\u5218\u4ea6\u83f2\u4e3b\u6f14\u7684\u8fea\u58eb\u5c3c\u771f\u4eba\u7248\u300a\u82b1\u6728\u5170\u300b\u6740\u9752\uff0c\u4f60\u6709\u4f55\u671f\u5f85\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300996308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300996308/answer/538951685", "content": "\n\u4e0d\u5a5a\u65cf\u7684\u672a\u6765\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68484929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68484929/answer/530341686", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6587\u827a\u5230\u7206\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303640580", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303640580/answer/539473732", "content": "\n\u5982\u679c\u4e00\u6839\u51b0\u505a\u7684\u9488\uff0c\u4ee5\u5149\u901f\u7a7f\u8fc7\u4eba\u7684\u8981\u5bb3\u90e8\u4f4d\uff0c\u80fd\u5426\u5c06\u4eba\u81f4\u6b7b\u800c\u4e0d\u88ab\u53d1\u73b0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299761754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299761754/answer/527396341", "content": "\n\u751f\u6d3b\u4e2d\u6709\u6ca1\u6709\u5f00\u8c6a\u8f66\u88ab\u522b\u4eba\u8bef\u4ee5\u4e3a\u5f88\u4fbf\u5b9c\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265913192", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265913192/answer/525007954", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9053\u7406\u662f\u4f60\u5931\u53bb\u5bf9\u8c61\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284857904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284857904/answer/532637544", "content": "\n\u6731\u4e00\u9f99\u767d\u5b87\u5173\u7cfb\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21166400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21166400/answer/447851368", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5916\u56fd\u7684\u9876\u7ea7\u6587\u7269\u88ab\u6536\u85cf\u5728\u4e2d\u56fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20383108", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20383108/answer/475458427", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u53ef\u4ee5\u7528 iPad \u6765\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295529748", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295529748/answer/537443918", "content": "\n\u6c7d\u8f66\u4e0a\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u66fe\u88ab\u5f53\u505a\u7b11\u67c4\uff0c\u540e\u6765\u53d1\u73b0\u662f\u771f\u7684\u725b\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27509931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27509931/answer/525272342", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b 100 \u5143\u4ee5\u4e0b\uff0c\u5b9e\u7528\u4e14\u8d34\u5fc3\uff0c\u7528\u4e86\u4e4b\u540e\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u751a\u81f3\u611f\u52a8\u51fa\u6cea\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21556784", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21556784/answer/530854766", "content": "\n\u5173\u4e1c\u716e\u7684\u6c64\u5e95\u5230\u5e95\u600e\u4e48\u505a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61624754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61624754/answer/519473679", "content": "\n\u6b63\u5728\u5de5\u4f5c\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458\uff0c\u751f\u6d3b\u72b6\u6001\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/301279786", "answer": "https://www.zhihu.com/question/301279786/answer/527924777", "content": "\n\u300a\u98ce\u5473\u4eba\u95f4\u300b\u91cc\u7684\u987a\u5fb7\u9c7c\u751f\u662f\u6de1\u6c34\u751f\u9c7c\u7247\uff0c\u4e0d\u62c5\u5fc3\u6709\u5bc4\u751f\u866b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300996308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300996308/answer/526857475", "content": "\n\u4e0d\u5a5a\u65cf\u7684\u672a\u6765\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64460892", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64460892/answer/524925758", "content": "\n\u8bfb\u535a\u538b\u529b\u6709\u591a\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293565682", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293565682/answer/526031109", "content": "\n\u6731\u4e00\u9f99\u7c89\u4e1d\u6709\u54ea\u4e9b\u4f18\u70b9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297471751", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297471751/answer/522193489", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u7684\u6c7d\u8f66\u57fa\u7840\u77e5\u8bc6\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5dee\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275449005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275449005/answer/504320032", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8a\u6ca1\u80fd\u6210\u4e3a\u4eba\u7c7b\u7684\u5ba0\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268788036", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268788036/answer/507074299", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u5403\u8fc7\u6700\u4e8f\u7684\u4e00\u987f\u996d\u662f\u54ea\u6b21\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35939024", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35939024/answer/515830245", "content": "\n\u7ae0\u9c7c\u7684\u667a\u5546\u5230\u5e95\u6709\u591a\u9ad8\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u4eba\u8bf4\u5b83\u4eec\u7684\u667a\u5546\u53ef\u4ee5\u7edf\u6cbb\u4e16\u754c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36780848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36780848/answer/509695760", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u7684\u516c\u53f8\u7559\u4e0d\u4f4f 90 \u540e\u65b0\u5458\u5de5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291043200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291043200/answer/505733934", "content": "\n\u90a3\u4e9b50\u5c81\u751f\u4e8c\u80ce\u7684\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38482426", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38482426/answer/512469685", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5b69\u5b50\u4e0d\u8bb8\u7236\u6bcd\u751f\u4e8c\u80ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294824127", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294824127/answer/495659772", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6e38\u620f\u300a\u592a\u543e\u7ed8\u5377\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302913455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302913455/answer/540856638", "content": "\n\u4e16\u754c\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u6ca1\u6709\u4ec0\u4e48\u9006\u5929\u7684\u519b\u4e8b\u884c\u4e3a?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292862228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292862228/answer/527909877", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u79d8\u5bc6\u4e00\u76f4\u6df1\u57cb\u5fc3\u5e95\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27370918", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27370918/answer/476091111", "content": "\n\u7537\u751f\u817f\u7279\u522b\u957f\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36072058", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36072058/answer/501867924", "content": "\n\u4f60\u9009\u62e9\u4f7f\u7528 Apple Music \u800c\u4e0d\u662f QQ \u97f3\u4e50\u3001\u7f51\u6613\u4e91\u97f3\u4e50\u3001\u867e\u7c73\u97f3\u4e50\u7b49\u7684\u539f\u56e0\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294697437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294697437/answer/492355882", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300c\u4e2d\u56fd\u6e38\u5ba2\u5728\u745e\u5178\u7591\u4f3c\u906d\u8b66\u65b9\u66b4\u529b\u6267\u6cd5\u300d\u4e00\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68513856", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68513856/answer/452892979", "content": "\n\u8d28\u91cf\u662f\u5982\u4f55\u4ea7\u751f\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295386983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295386983/answer/495669169", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u83f2\u5c14\u5179\u548c\u963f\u8d1d\u5c14\u5956\u53cc\u6599\u5f97\u4e3b Michael Atiyah \u5ba3\u79f0\u81ea\u5df1\u8bc1\u660e\u4e86\u9ece\u66fc\u731c\u60f3?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54665617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54665617/answer/512213146", "content": "\n\u82f1\u96c4\u8054\u76df\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57411072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57411072/answer/541281822", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519b\u961f\u7684\u6218\u6597\u610f\u5fd7\u80fd\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60832156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60832156/answer/540709501", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u89c4\u52122049\u5e74\u624d\u80fd\u8d85\u8fc7\u897f\u73ed\u7259\u3001\u97e9\u56fd\u8fd9\u4e9b\u56fd\u5bb6\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6211\u542c\u4e86\u540e\u5fc3\u91cc\u4e0d\u8212\u670d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52782546", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52782546/answer/539550375", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u5173\u4e8e\u5e7f\u897f\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29337446", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29337446/answer/479526642", "content": "\n\u4f60\u4eec\u5b66\u6821\u6709\u6821\u82b1\u6216\u8005\u6821\u8349\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296130369", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296130369/answer/527878931", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u56e0\u4e3a\u7f3a\u4e86\u4e00\u4e2a\u5458\u5de5\u5bfc\u81f4\u5730\u7403\u90fd\u4e0d\u8f6c\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302756374", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302756374/answer/536917432", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u8463\u5a67\u7591\u4f3c\u8868\u767d\u90b1\u6668\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292683507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292683507/answer/483081845", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f51\u66dd\u81ea\u5982\u51fa\u79df\u6709\u6bd2\u516c\u5bd3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278913737", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278913737/answer/483792006", "content": "\n\u7537\u751f\u76f8\u4eb2\u65f6\u9047\u5230\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41466309", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41466309/answer/531459875", "content": "\n\u591a\u5c11\u5428\u4f4d\u7684\u8239\u53ef\u4ee5\u8ba9\u4eba\u611f\u89c9\u4e0d\u5230\u98a0\u7c38\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278030511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278030511/answer/531145972", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4fe1\u606f\u91cf\u5f88\u5927\u7684\u77ed\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64156877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64156877/answer/530847614", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u5de8\u578b\u56fd\u4f01\u89c4\u6a21\u6709\u591a\u53ef\u6015\uff1f\u5728\u56fd\u9645\u4e0a\u5904\u4e8e\u4ec0\u4e48\u5730\u4f4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56235877", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56235877/answer/470116907", "content": "\n\u652f\u4ed8\u5b9d\u57fa\u91d1\u662f\u4e0d\u662f\u5751\u4eba\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48320274", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48320274/answer/527593569", "content": "\n\u81ea\u5df1\u4e00\u4e2a\u4eba\u4f4f\u6709\u54ea\u4e9b\u4e1c\u897f\u80fd\u63d0\u5347\u751f\u6d3b\u8212\u9002\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296480612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296480612/answer/524228409", "content": "\n\u7238\u7238\u5728\u75bc\u7231\u5973\u513f\u7684\u65f6\u5019\u5bf9\u5973\u513f\u5230\u5e95\u80fd\u6709\u591a\u75bc\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273838889", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273838889/answer/469157700", "content": "\n\u8fd9\u4e48\u591a\u6b27\u7f8e\u56fd\u5bb6\u628a\u4fc4\u7f57\u65af\u5f80\u6b7b\u91cc\u903c\u8feb\uff0c\u96be\u9053\u4e0d\u6015\u4fc4\u7f57\u65af\u903c\u6025\u4e86\u6765\u573a\u4e16\u754c\u6838\u5e73\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/507586153", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288241922", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288241922/answer/460558541", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u5e7f\u5dde\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/504287988", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304174916", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304174916/answer/542373452", "content": "\n\u5389\u5bb3\u7684\u4eba\u662f\u600e\u4e48\u5206\u6790\u95ee\u9898\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264918610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264918610/answer/488461038", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7236\u6bcd\u60ca\u8273\u5230\u4f60\u7684\u6559\u80b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302562570", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302562570/answer/537911663", "content": "\n\u8d8a\u6765\u8d8a\u591a\u7684\u5c0f\u5b66\u8001\u5e08\uff0c\u5c06\u5bb6\u5ead\u4f5c\u4e1a\u7684\u5bf9\u9519\u7ea0\u6b63\u4f5c\u4e3a\u5bb6\u957f\u7684\u4efb\u52a1\uff0c\u5173\u4e8e\u8fd9\u4ef6\u4e8b\uff0c\u5927\u5bb6\u600e\u4e48\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267532228", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267532228/answer/470073603", "content": "\n\u7bee\u7403\u6bd4\u8d5b\uff0c\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u975e\u5e38\u771f\u7684\u5047\u52a8\u4f5c\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35331898", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35331898/answer/536640833", "content": "\n\u6dd8\u5b9d\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u4fbf\u5b9c\u53c8\u597d\u5403\u7684\u96f6\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300895492", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300895492/answer/530285419", "content": "\n\u5176\u4ed6\u56fd\u5bb6\u6709\u53ef\u80fd\u5b8c\u6210\u7c7b\u4f3c\u4e2d\u56fd\u8fd9\u79cd\u5927\u89c4\u6a21\u57fa\u5efa\u7684\u6210\u5c31\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302097494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302097494/answer/539265131", "content": "\n\u8001\u864e\u7684\u6325\u51fb\u529b\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303671507", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303671507/answer/541781946", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5a92\u4f53\u62a5\u9053\u79f0\u4e16\u754c\u9996\u4f8b\u514d\u75ab\u827e\u6ecb\u75c5\u7684\u57fa\u56e0\u7f16\u8f91\u5a74\u513f\u5728\u4e2d\u56fd\u8bde\u751f\uff0c\u662f\u5426\u5c5e\u5b9e\uff1f\u5177\u6709\u600e\u6837\u7684\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302097494", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302097494/answer/542362736", "content": "\n\u8001\u864e\u7684\u6325\u51fb\u529b\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5c11\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302111644", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302111644/answer/533893928", "content": "\n\u5357\u5b5a\u516c\u53f8\u7684\u73b0\u72b6\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303964769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303964769/answer/541242211", "content": "\n\u5982\u679c\u6211\u5728\u8eab\u4f53\u4e0a\u6587\u8eab\u300c\u81f4\u533b\u62a4\u4eba\u5458\uff0c\u8bf7\u4e0d\u8981\u62a2\u6551\uff01\u6211\u662f\u8ba4\u771f\u7684\uff01\u300d\uff0c\u533b\u751f\u4f1a\u9075\u4ece\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292057235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292057235/answer/540895023", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5728\u6731\u4e00\u9f99\u773c\u91cc\u770b\u4e0d\u5230\u6b32\u671b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22779450", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22779450/answer/530218053", "content": "\n\u600e\u6837\u901a\u8fc7\u81ea\u5df1\u7684\u52aa\u529b\u8fdb\u5165\u5230\u9ad8\u7ea7\u9636\u5c42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34546303", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34546303/answer/540709300", "content": "\n\u600e\u4e48\u517b\u6210\u4e00\u5f20\u5e72\u51c0\u7684\u8138\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303665317", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303665317/answer/540794198", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4fc4\u7f57\u65af\u5411\u4e4c\u514b\u5170\u519b\u8230\u5f00\u706b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/269789745", "answer": "https://www.zhihu.com/question/269789745/answer/540875046", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7269\u7406\u7cfb\u9119\u89c6\u6570\u5b66\u7cfb\u7684\u7ecf\u5178\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302135825", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302135825/answer/539826043", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u79d1\u6bd4\u88ab\u5973\u513f\u603c\uff1a\u201c\u4f60\u4e0d\u4f1a\u6253\u7bee\u7403\uff0c\u6559\u7ec3\u662f\u8fd9\u4e48\u6559\u6211\u7684\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303482683", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303482683/answer/539312313", "content": "\n\u4eba\u5728\u5e74\u8f7b\u7684\u65f6\u5019\uff0c\u6700\u6838\u5fc3\u7684\u80fd\u529b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37374497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37374497/answer/534036955", "content": "\n\u4eba\u4f53\u6709\u4ec0\u4e48\u7ec6\u601d\u6050\u6781\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60937931", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60937931/answer/538339056", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u6700\u597d\u770b\u7684\u8179\u808c\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/476945576", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298323023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298323023/answer/510597050", "content": "\nc#\uff0cc\uff0b\uff0b\uff0cJava\uff0cPython\u9009\u62e9\u54ea\u4e2a\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40114029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40114029/answer/488309353", "content": "\n\u60f3\u6254\u732b\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286019486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286019486/answer/535702218", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6296\u97f3\u91cc\u54ea\u4e2a\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299074009", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299074009/answer/535710043", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u4eba\u53bb\u5065\u8eab\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u4f1a\u8003\u8651\u8bf7\u79c1\u6559\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65684023", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65684023/answer/522990669", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4e8b\u60c5\u575a\u6301\u4e0b\u6765\uff0c\u6574\u4e2a\u4eba\u90fd\u4f1a\u53d8\u7f8e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299290777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299290777/answer/534473495", "content": "\n\u82f9\u679c\u662f\u4e0d\u662f\u8981\u88ab\u534e\u4e3a\u8d85\u8d8a\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58978414", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58978414/answer/533456869", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u96be\u5fd8\u7684\u8857\u5934\u827a\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280493241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280493241/answer/522632775", "content": "\n\u732b\u7684\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u4f1a\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u732b\u662f\u7231\u4f60\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265436768", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265436768/answer/477127580", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7f8e\u98df\u4f5c\u5bb6\u738b\u521a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22357547", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22357547/answer/528176603", "content": "\n\u9762\u8bd5\u5b98\u95ee\u4f60\u7684\u7f3a\u70b9\u662f\u4ec0\u4e48\uff0c\u5e94\u8be5\u5982\u4f55\u56de\u7b54\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293514046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293514046/answer/526031499", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u8a00\u96be\u5c3d\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21613982", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21613982/answer/520725777", "content": "\n\u58a8\u897f\u54e5\u6bd2\u8d29\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u56a3\u5f20\uff0c\u53ef\u4ee5\u548c\u519b\u961f\u5bf9\u6297\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/282207905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/282207905/answer/485011514", "content": "\n\u4f53\u80b2\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u5931\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286889053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286889053/answer/503176738", "content": "\n\u5bb6\u6709\u5c0f\u9662\u5b50\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293514046", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293514046/answer/486775494", "content": "\n\u4f60\u770b\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u4e00\u8a00\u96be\u5c3d\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27588491", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27588491/answer/499773760", "content": "\nExcel \u5230\u5e95\u6709\u591a\u5389\u5bb3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275241454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275241454/answer/473953839", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u7279\u522b\u5c34\u5c2c\u7684\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64612608", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64612608/answer/481203146", "content": "\n\u4f60\u662f\u5982\u4f55\u6210\u4e3a\u4e00\u540d\u97f3\u4e50\u5236\u4f5c\u4eba/\u97f3\u4e50\u4eba\u7684\uff1f\n"}]